有冇好嘅心理醫生介紹

每晚都俾情緒病困擾住

晚晚都諗住嗰堆解決唔到嘅煩惱想死想自殺

覺得真係需要睇下醫生

有冇爸打有睇過嘅好介紹??

同大概要幾錢?

同求

無心理醫生架
一係心理學家
一係精神科醫生

其實可以打去果D撒馬利亞熱線 睇下可唔可以解開個心結架

祝早日好返

以前打過關心一線 好似好唔願同我對話又負氣咁
唔想做咪唔好做囉 喺度害人做乜姐

男定女黎先？
你打去，係咪要好大勇氣？

男
係呀 要好大勇氣
但條友好似耍我咁 趕住收線
嗰時失戀 維持咗幾年失眠又專注唔到學業

解決唔到點解仲要諗